再咁落去 遲下一定會有一邊被對家打死

以黑警呢種好似take咗嘢嘅精神狀態 以及事態繼續燃燒落去 遲下一定會有一邊被對家打死

劇本一：警察打死示威者
一定激起民憤 之後幾何級數升級 到時唔好話雞尾酒 出土製菠蘿都大把人支持你
劇本二： 警察被示威者打死
黑警一定會發癲 所謂幫伙記報仇 然後出現劇本一

所以 大家應該做好心理準備 隨時升級為全面革命

我冇嘢講

以香港人黎睇
劇本一比較大
今日都差啲有人跳到橋

劇本二 出現 林鄭就會落台

劇本一或二出現都會導致另一劇本發生

仲有劇本三 有第一滴血 之後港豬覺得好黃好暴力 之後成個運動收皮 繼續好似隻豬咁開心快樂生活落去

然後就係一個loop，悲劇將會不斷上演

要開盤

兩個月前我會話劇本三最有可能發生

14/7 聽日一齊去沙田野餐。唔理你和理非定勇武派 請帶齊裝備保護自己另外 聽日好曬 一人一長遮-警方定性612為暴動 繼續追擊警方濫權要求成立獨立調查委員會繼續五大訴求-大家繼續努力

唉警察遲早忍唔住開槍射人

其實家陣只係香港人打香港人，共產黨同林鄭坐收漁人之利

我諗就算死人都出唔到雞尾酒/菠蘿

睇完明哂警權點解大到咁

雙方都逼到邊緣位置

黑警係港共最後一道防線

黑警崩潰，國際制裁指日可待

如果係2014佔領果種消耗持久戰，加上政府嘅拖字訣 咁劇本三的確係最大機會
但今次搞得越耐 我地呢邊有機會回氣 而黑警因為個個禮拜OT 以經唔耐煩 擦槍走火機會越嚟越大

召喚更多人一齊寫劇本

好彩有社工。。

咩呀
上水比警察追
追到條友跳橋搵路走果個呀

我唔介意死
我只係介意未出實彈未戒嚴宵禁未出解放軍而死
如果真係演變到要同黑警全面開戰我願意奉獻我既生命換幾隻狗條命

死左人就絕對可以出火攻
對面殺人喎
我仲怕咩

認真提下想做勇武派既人先, 如果真係想做出最大效果
對警察落重手 / 落死手只會有反效果, 令到佢地更加重手打番示威者
而且呢d 針對單體既攻擊只會令到佢地佈陣更加集中咁打番你, 你想走都幾難

反而雞尾酒先好用, 遠距離投擲, 只要周圍既人齊心掩護係會走到,
而且就算有勇武既元素, 呢場講到尾係示威唔係戰爭, 目的唔係想殺人而係想俾政府知道自己行動會升級, 首先就係破壞對方隊形, 雞尾酒唔怕整死人又可以起到一個好好既擾亂對方同示威效果

社工同攝記扯返上黎

理性討論 如果未有第一滴血就出雞尾酒 喺港豬之地注定收皮
你睇下次次到最後有幾多人留返喺度同你勇武 有幾多人行完就算

我見佢淨係講社工 以為佢GET錯我講其他跳樓個啲
SORRY 1999

呢一代係預撚咗撕裂嘅，時代之爭黎，佢地為兩斗米敵視我地，到逼到差唔多緊大家真係唔好對佢地留力

如果你問我, 勇武行動要升級既話
應該係見血既形式定係用雞尾酒掟一D 無關重要既位置先
我一定寧願揀用雞尾酒掟一D 無關重要既位置
勇武行動既主要意義唔係傷害警察, 而係話俾政府知你唔達成我訴求我會將行動升級,
但見血就真係大件事, 你令警察見血, 佢地下次一定會令示威者見更多血
其實選擇點樣將行動升級都一樣會俾外面話係暴徒,
係睇下邊個方法可以帶黎最少傷害, 又有最大既示威效果 (再重調假如真係選擇行動升級的話)

this is how history works

以黑警呢種態度 依家好撚大鑊 所以劇本三可能性已經係接近0 可以預計到遲早會死返一百幾十人

睇個勢應該就快

大家要留意係我地死返一百幾十人/全面升級唔等於一定贏 詳情參考二二八事件
我冇嘢講

有二應該會開槍

我要見律師

係呀
勇武行動對準警察真係制唔過, 會俾佢地輿論上佔優勢, 下次隨時大規模開槍,
真係要勇武的話只可以對準政府, 就好似上次衝立法會咁,
和理非頂住警察前進, 勇武搞佔據, 適當時間要退
呢個係我睇到行動升級既最好出路

【警察被暴力示威者襲擊受傷】(2019-07-13)

在今日上水遊行後的非法集結事件中，有多批暴力示威者蓄意使用鐵枝、疑似刺激性粉末等不同的武器及物品襲擊警察，導致多名警員受傷。警方強烈譴責暴力示威者的刻意襲擊行為，並強調會對所有非法及暴力行為進行調查，追究到底。

癲狗好耐未返過金鐘 呢出戲隨時721上映 各位睇路

就快la

出師有名

根本呢個係最後結果, 等打仗吧啦

咁撚柒 連中立派都唔幫佢啦 所以劇本三唔大可能出現

ver 3

見到張圖比人POST左去貓谷
問邊位主子做
下面仲有人話得一條咁少 主子肯定留左手

本身訴求都係查黑警

個情況係咁都冇辦法。唔通而家仲諗住班狗會忽然變番做人dum 低武器喊住話唔撈咩。
警犬唔收皮就我地收皮
是但揀樣喇

好似話係社工同記者出手扯住嗰個細路

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

老實講我覺得好快出現

等緊呢枝火柴去trigger呢場大火

今日都差D出事

Respect

殺人要填命基本啦

我踩單車炒車都傷過佢
不過呢個傷口都叫見得吓人喇
比蚊咬嗰啲真係

個個上網9UP就叻 又話發夢有人放火乜乜乜
跟本冇人敢做 依家死左5個 今日圍4條差佬都係無用

華人傳統係冇犧牲精神

[文宣]外國勢力透過反送中搞亂香港

可唔可以係有人死之前 鎮壓到黑警

14連都仲有白警 記得928晚仲有個白衫開咪講嘢
2019年 黑警已經冺滅人性 所以相信好快會有大流血事件

真，太多顧慮，有都好少數

wtf

屌黑警死全家

呢廿鳩幾年共產黨點玩殘香港

每個禮拜繼續咁遊行,劇本一好快出現

點解咁撚肥都做到警察 ?

只能夠話if we burn, you burn with us

講左成個月雞蛋 水彈都唔敢掉一隻
咩油漆彈 屎彈咪又係9UP
依家又PO烏克蘭雞尾酒出黎有咩用
我發夢聽日又係比人打到仆街之後咩都做唔到 拍晒片都無用 你地知架

我都覺得警隊嗰邊好想有個警察死
之後可以更大條道理無限裝備升級

劇本四 被人打撚死唔還手然後喺遺書度吹自己學咗幾十年武功唔出手係因為免得生靈塗炭

我唔解鎖

嬲黑警還嬲
記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

今晚如果跳左落橋，就已經係劇本1

我只可以講 自殺唔會拎到示威者武力升級
你話我黑心都係咁話 一定要有示威者or 市民死係警察嘅棍or 槍下先會升級到最高武力

問題係背後撥火條八婆樂見兩方互相消耗到咁上下，佢就乜事都無賴晒落兩邊嗰度。。真係出大事，民意消退的話，條八婆2019年未完就大條道理推23條

其實如果會死人d警察仲會唔會做
都係打份工啫，唔係因為人工高唔通為理想咩，有錢冇命享喎而家
為乜？

除咗工聯會 香港仲邊有人識整土製菠蘿

血流成河啦仲第一滴

睇住比人以言入罪

義氣仔女 為報仇呀
全部睇戲睇上腦
其實黑警facebook篇嘢咁撚柒都po
好可能係俾自己友睇 挑動佢地情緒

斷估係林鄭呢幾日，日日匿係禮賓府祈禱想有差佬死添，話時話點解大家唔掉番轉瘋狂差佬大力宣傳"林鄭想你地死"呢個可能性，聽得多實會動搖㗎

push

我係講緊飲得果d 雞尾酒姐,
d酒淋去地面, 曬乾左會發臭, 冇人會想行果個位

黑警係就快快趣打死人 暑假期大把人 過到9月人數大減難搞 而家升級就勁好多 呢場抗爭務必9月前要贏

高層就可能係
d散仔如果覺得出動係有生命危險
唔係好似而家咁攞正牌打人嘅話
係咪會諗下仲做唔做

你又諗下
我地都成日諗如果有示威者被打死
我地會更激進
佢地有晒裝備
又點會驚

效忠嘅政權不得人心
仲係到串串貢濫權

由上次旺角開始， 真係要瞄準黑警 起碼要搞到拘捕幾個黑警先架， 再咁落去各位都好危險。 真係唔想更多同路人受傷

劇本一好快會出現

港豬唔見棺材唔流眼淚

呢個最大可能，根本香港大部分人都未到nothing to lose，屌你自殺嗰幾個手足唔撚係比政府推落去？

想話打鳩啲藍絲都畀和理非㩒住，仲話打狗，講經咩

等唔等到當年旺角手足出黎

呢個真，南亞仔幫你郁手，啲人都仲可以話捉住個南亞仔

死人就唔係200萬人示威咁簡單，

但有手足已經開始唔怕死 警狗果邊狂犬症亦越嚟越嚴重 我好懷疑呢單嘢已經冇得返轉頭

唔想再見到有人傷……有冇人知出禁令有冇得攪？強制警察跟從警察通例(或部分條例)？

向法庭申請禁令，禁止警察施暴

呢個最現實
同魚蛋革命一樣

Sorry講得唔清楚

目前七大訴求嘅逆權運動會演變成全面革命->中共打響末日喪鐘

逆權運動目前七大訴求濃縮版，請大家集中呢七個目標繼續努力

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

大家要記住，一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完

最怕係劇本一估到個開頭，估唔到個結局渣

以後改口叫魔警

暴佢老未？警犬學人玩介手？

大家練定身體，一定有需要

劇本1有用d

八兩金頭

文宣！

我冇野講

開咪講咩？

我就係要等革命嗰一日
依家香港人未有呢個心
得我一個即係送死
全部人都革 我第一個衝出去

Exactly

跟本唔對等 成副武裝先敢挑人隻揪

我無野講

放心 我黑心啲講句 肯定係劇本一

已經開咗

掟無關重要既位置不但對對方無驚嚇既效果
TVB仲一定會將你掟雞尾酒既畫面無限放大
如果到時輸左就慘 又唔中狗 又要受輿論 直接收皮都得
如果直接掟中既話 在場既人起碼士氣都會提升

利申 我支持和平遊行 不支持掟酒

講真果句，我唔信612同71冇人冇出事囉
姐係一定有人會有傷殘／幾個月都好唔番既傷勢
但大家都冇去跟呢方面既野（可能因為白色恐怖）
如果爆哂出黎，真係火都上腦
例如612果位俾人爆頭既前線兄弟，仲有俾撐警廢老打斷鼻樑既15歲女仔
最近又爆多個吸催淚氣體過多，皮膚發炎流膿既哥哥仔
將呢d故事整番個表，和理非都變支持雞尾酒啦

如果俾軍心散，依個劇本就會發生

人地用執法為名

每次一定係話示威者衝先，但唔會理咩原因令示威者，總之示威者有衝呢個行為

佢地就合理化

南亞朋友係家鄉已經見慣風浪
知道對住咩人用咩手法
真係估南亞朋友冇腦架咩

我比較驚警察比人打死

係嘅話要推多啲post，R多啲料，做文宣俾和理非睇

71 我有屋企人隻手骨折 要開刀落d鋼針固定 仲要再做一年物理治療先可以回復正常

講出重點來

放心 大把手足同你一齊

根本就不斷 1 2 1 2....

得罪講句 革命係一定會/要死人

如果對家醒目少少 就唔洗簡單複雜化

班高官就當睇戲咁睇食花生 倒不如諗辦法合作搞掂罪魁禍首

係咁有腦就唔會為個政權服務啦

雖然唔想發生, 但事實港共係等緊第一滴血, 唔係講烈士, 係黑警或者平民是但一邊.....到時真係CIVIL WAR....

或者咁講啦
劇本一或者二
都唔係我地想見到既

其實劇本一個機率出現好大或者聽日就會出現
天祐我城

CCTVB播到克警英勇救返呀
Dklm CCTVB

放心, 香港人係唔會反抗， 只會玩跳樓， 絕食， 連儂牆

其實我覺得已經唔需要再介意人哋話係暴徒/暴動，即管承認啦，為咗爭取想要嘅嘢，就係要做呢啲行為都在所不惜，明刀明槍好過只顧攞光環，想打咪打

有片證實左係其他警狗拉翻上黎
但一開始追佢果個白衫見佢一跳即刻走 無諗過救

我自己作為原‧和理非
呢一個月既心態變左好多，猶其係612我發夢幫手洗眼
當見到有人係你面前受傷／真係了解多啲個傷勢
本身我戒左粗口，果下落到地鐵站我真係喊住爆粗
所以呢樣野真係好有影響力，可以係連儂牆貼啲打碼既受傷相／報導
會好震撼

所以唔好死，完全死得無價值

辛苦你同你屋企人
多謝你願意講出黎
有冇搵幫手？

其實係真
今日個16歲仔比人拎番去會點

黑警依家十足十文革紅衛兵 鐘意鎖地鐵站就鎖地鐵站 打橫行 好快變全民過街老鼠
佢地其實都好撚大鑊建議佢地睇D講紅衛兵有咩下場嘅書

開左刀啦 有社工跟 多謝關心

生活上同警察割蓆先啦
遊行見到個10歲小朋友指住警察
大大聲咁話「黑警可恥」，佢家長都冇鬧佢
其實係有必要做到連休班警出街俾人鄙視既程度

即係六四

目前既階段
只能夠講一句
「善有善報, 惡有惡報, 若然未報, 時辰未到」

我覺得反轉嚟做會唔會好啲，雖然唔甘心，但人心肉做，比人叫黑警一會有反抗心理，自然扑都扑得狼啲

相反，如果黑警發覺自己比人擺上枱，什至係政府有人想搞到佢地警察自己有人出事，從而去鞏固自己地位，日講夜講，係前線唔衝不過係咁對住佢地咁講，會唔會始終會令黑警醒覺，放軟手腳?

建議推三大訴求

（一）撒銷所有被捕人士與示威者控罪
（二）落實雙普選
（三）獨立調查委員會

如果爭取到撒控，612暴唔暴動定性影響不大，同埋612之後咁多次示威佢次次都可以話暴動，針著一個612意義不大。

至於撒回，佢都講到壽終正寢又話撒回都可再推，再用撒回做最主要訴求會流失支持者，同埋更逼切的確係撒控同制止警察濫權。
我唔認為佢話壽終正寢等於撒回，亦唔排除佢想陰陰濕濕重推，但當日因為送中咁多人企出嚟，如果佢重推，我認為一樣有大把會再企出嚟。

最後爭取民主雙普選先係我哋出路同最終目標日。垃圾政府日日推政策賣港，我哋阻止到幾多樣。另外民主呢啲價值作為抗爭主要目標更容易吸納到外國支持，至少可以令外國更加容易明白我哋做緊乜。

認同請推

延伸閱讀

衹有和理非先幫到勇武

殺二十萬，保二十年穩定。

鄧小平

難怪我朋友話七一打後香港情況會更壞
睇嚟係真

你當依家打緊山竹 依家只係3/8號風球果個階段

跪求大家入去撚化廢中同藍絲

仲要返工屌你

其實我都覺得有必要跟進翻

其實應該有幾個612時情況危殆嘅 分分鐘過一排搶救不治已經過咗身

如果有示威者死左 後果真係唔敢想像

Tvb劇情咩

我被貓抓 傷口都深過佢

劇本5: 和氣收場，大家開心。溝通成功，政府改變，香港真贏。國際成功案例。難度高但唔係無可能。我覺得一個例子，例如圍警總，圍基層警察無咩意思，應該基層都比佢番屋企，高層唔比走先精準打擊。

我可以俾佢地打死或者打死佢地都ok

nope
警賊唔係香港人，係港共政權嘅化身

輸？
香港人仲會怕輸？
我地仲有咩嘢可以輸？

我要飲食

我要睇醫生

其實最怕係你想開戰前已經被自己友阻止

look forward

佢地只係要拘捕佢先拉上來，如果换左有人以跳橋要佢地收隊，佢地會唔會出手?

我都想和氣收場
但係依家已經期待緊有冇人會死
返唔到轉頭

屌班狗咪又係香港人底 死返幾件仲敢咁惡咩